有冇人覺得拜登句Will you shut up man好型

Please remain silence

唔覺

will you shut up mangirls

No. Fuck off old man.

C'mon man

Will you shoot up girls?

no taste

口窒窒 都型？

shut the fuck up please

pish

樓主識野

致樓主：will you shut up man?

no